{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 숲속의하얀집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約及びご利用の際の注意事項をお知らせいたします。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますので、重複予約が発生すると全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更はカスタマーセンターに連絡して変更可能かどうか、決済可否を確認する必要があり、変更不可能か手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されないことがあり、この場合は現地決済が必要です。 最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。 業者の物品が破損したり紛失した場合、業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用時に予約特典であるカラオケ、フットサル場利用と駐車が可能であり、谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、返金はありますか？",
            "answer": "予約が重複すると全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますか？",
            "answer": "利用不可の場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターに連絡して変更可能かどうか、決済可否を確認する必要があり、変更不可能か手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金はご予約の際に決済されないことがあり、この場合は現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損したり紛失した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "業者の物品が破損したり紛失した場合、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約を使用しなかった場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージは信頼できますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典のカラオケ、フットサル場利用と駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室利用時に予約特典であるカラオケ、フットサル場利用と駐車が可能であり、谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 697
    }
}